唉 好掛住你

你個名好sad呀
諗返d傷心事

唔試下用暗示問下佢

過去咗就過去咗啦 既然過去咗 就唔好望返轉頭 點解唔move on去下一段關係度呢？

好多人天生唔識分唔捨得 同埋愛唔愛

其實唔多唔少都係懷念當時個段感情

真 知道返唔到轉頭
但果段開心係永遠唔會忘記

但最容易唔記得係傷心果段時間

記得自己喊過好多次
但唔記得點解自己要喊

靜係記得佢嘅好 唔記得佢嘅壞